# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE Taidan'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the Taidan package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Taidan 0.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-01-22 04:20+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-22 14:24+0000\n"
"Last-Translator: madomado <madonuko@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional Han script) <https://"
"weblate.fyralabs.com/projects/ultramarine-linux/taidan/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.9.2\n"

#: src/backend/i18n.rs:106
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: src/backend/i18n.rs:107
msgid "Japanese"
msgstr "日文"

#: src/backend/i18n.rs:108
msgid "Korean"
msgstr "韓文"

#: src/backend/i18n.rs:109
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南語"

#: src/backend/i18n.rs:110
msgid "Indic"
msgstr "印雅語支"

#: src/backend/i18n.rs:111
msgid "Thai"
msgstr "泰文"

#. This is intentional and you are required to fill in this field.
#. %lang_name is the language name you probably have just translated (see
#. the nearby strings above this). %native_lang_name is the language name
#. in its corresponding language. For example, when displaying in English:
#.
#. Chinese (中文)
#. Japanese (日本語)
#. Korean (한국어)
#. ...
#.
#. In other languages, you might need to change the order around and maybe
#. use different brackets, etc.
#: src/backend/i18n.rs:137
msgid "%lang_name (%native_lang_name)"
msgstr "%lang_name（%native_lang_name）"

#: src/backend/steps/_08_setup_imf.rs:49 src/pages/_01_keyboard.rs:44
msgid "Default"
msgstr "預設值"

#: src/backend/steps.rs:107
msgid "Creating User…"
msgstr "製作用戶中…"

#: src/backend/steps.rs:108
msgid "Setting Timezone…"
msgstr "設定時區中…"

#: src/backend/steps.rs:109
msgid "Configuring Themes…"
msgstr "設定主題中…"

#: src/backend/steps.rs:110
msgid "Downloading System Update…"
msgstr "下載系統更新中…"

#: src/backend/steps.rs:111
msgid "Installing System Update…"
msgstr "安裝系統更新中…"

#: src/backend/steps.rs:112
msgid "Downloading User Programs…"
msgstr "下載使用者程式中…"

#: src/backend/steps.rs:113
msgid "Installing User Programs…"
msgstr "安裝使用者程式中…"

#: src/backend/steps.rs:114
msgid "Installing additional drivers…"
msgstr "安裝驅動程式中…"

#. TRANSLATORS: IMF = input method framework
#: src/backend/steps.rs:116
msgid "Setting up IMFs…"
msgstr "設定輸入法中…"

#: src/pages/_00_welcome.rs:17 src/main.rs:74
msgid "Welcome to %s"
msgstr "歡迎使用 %s"

#: src/pages/_00_welcome.rs:23
msgid "Let's get your system ready."
msgstr "一起準備好新的系統吧。"

#: src/pages/_00_welcome.rs:37
msgid "Skip Configuration"
msgstr "略過系統配置"

#: src/pages/_00_welcome.rs:49 src/pages/_16_error.rs:69
msgid "Let's Go"
msgstr "開始"

#: src/pages/_01_keyboard.rs:75
msgid "Keyboard Layout"
msgstr "鍵盤配置"

#: src/pages/_01_keyboard.rs:101
msgid "Search keyboard layout…"
msgstr "搜尋鍵盤配置…"

#: src/pages/_01_keyboard.rs:129
msgid "Search keyboard variant…"
msgstr "搜尋鍵盤變體…"

#: src/pages/_02_whoareyou.rs:83
msgid "Who are You?"
msgstr "創建新用戶帳號"

#: src/pages/_02_whoareyou.rs:92
msgid "Full Name"
msgstr "名字"

#: src/pages/_02_whoareyou.rs:100
msgid "Username"
msgstr "用戶名稱"

#: src/pages/_02_whoareyou.rs:110
msgid ""
"Username\n"
"- must start with lowercase letters\n"
"- must contain only alphanumericals, underscore (<tt>_</tt>) or dash (<tt>-</"
"tt>)\n"
"- may optionally end with a dollar sign (<tt>$</tt>)"
msgstr ""
"用戶名稱\n"
"- 首個字母須為小楷\n"
"- 必須只以數字、英文字母、底線(<tt>_</tt>)或連接號(<tt>-</tt>)組成\n"
"- 最尾可以為<tt>$</tt>"

#: src/pages/_03_password.rs:34
msgid "Create a Password"
msgstr "創建密碼"

#: src/pages/_03_password.rs:44
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/pages/_03_password.rs:56
msgid "Repeat Password"
msgstr "重覆密碼"

#: src/pages/_04_internet.rs:32
msgid "Let's Get You Online"
msgstr "網絡連線"

#: src/pages/_04_internet.rs:39
msgid "Connect to the Internet to get the latest and greatest."
msgstr "連接互聯網，取得最新、最好的。"

#: src/pages/_04_internet.rs:46
msgid "I don't have Internet"
msgstr "我不能連上網"

#: src/pages/_04_internet.rs:56
msgid "Codecs, drivers and other user programs will not be installed."
msgstr "編解碼器、驅動程式及其他使用者軟件並不會被安裝。"

#. set_icon: Some("network-wireless-symbolic"),
#: src/pages/_04_internet.rs:64
msgid "Open Wi-Fi connection applet"
msgstr "開啟網絡設置小程式"

#. TRANSLATORS: this is unused, do NOT translate
#: src/pages/_05_analytics.rs:21
msgid "Analytics and Crash Reporting"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: this is unused, do NOT translate
#: src/pages/_06_crashreport.rs:25
msgid "Crash Reporting"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: this is unused, do NOT translate
#: src/pages/_06_crashreport.rs:32
msgid "Allow Fyra Labs to collect crash data to find bugs and assist you."
msgstr ""

#. TRANSLATORS: this is unused, do NOT translate
#: src/pages/_06_crashreport.rs:37
msgid ""
"All data collected is anonymous and end-to-end encrypted.\n"
"You will be given a crash ID to help support find what went wrong."
msgstr ""

#. TRANSLATORS: this is unused, do NOT translate
#: src/pages/_06_crashreport.rs:42
msgid "Send Crash Data"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: this is unused, do NOT translate
#: src/pages/_06_crashreport.rs:44
msgid "Press next to keep off"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: this is unused, do NOT translate
#: src/pages/_07_location.rs:27 src/pages/_07_location.rs:40
msgid "Location Services"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: this is unused, do NOT translate
#: src/pages/_07_location.rs:35
msgid ""
"Allow apps to request your approximate location with [Mozilla Location "
"Services]"
msgstr ""

#: src/pages/_08_codecs.rs:19
msgid "Codecs and Drivers"
msgstr "編解碼器及驅動程式"

#: src/pages/_08_codecs.rs:27
msgid ""
"Install proprietary media codecs and drivers for your device.\n"
"\n"
"Consult the <a href='https://wiki.ultramarine-linux.org/en/setup/"
"postinstall/'>wiki</a> if you don't have an Internet connection."
msgstr ""
"安裝專利多媒體編解碼器與驅動程式。\n"
"\n"
"若果您未能連上網絡，請參考<a href='https://wiki.ultramarine-linux.org/en/"
"setup/postinstall/'>我們的wiki</a>。"

#: src/pages/_08_codecs.rs:35
msgid "Install Codecs and Drivers"
msgstr "安裝專利媒體編解碼器與驅動程式"

#: src/pages/_08_codecs.rs:36
msgid "Press next to skip installation"
msgstr "按「下一頁」跳過"

#: src/pages/_09_inputmethod.rs:68
msgid "Input Method"
msgstr "輸入法"

#. TRANSLATORS: the section regarding Chinese input methods is optional. You may choose
#. to not translate this part.
#: src/pages/_09_inputmethod.rs:80
msgid ""
"You may <b>optionally</b> choose to add an <a href='https://wiki.ultramarine-"
"linux.org/en/usage/l10n/#inputting-in-another-language'>input method editor "
"(IME)</a>. This allows you to type in other specific languages. This change "
"will take effect after you login into your user account.\n"
"\n"
"More Chinese input method options may be available with the <a href='https://"
"rime.im/'>Rime</a> engine, but this requires advanced configuration and is "
"therefore not recommended to beginners.\n"
"\n"
"You may find out more information on <a href='https://wiki.ultramarine-linux."
"org/en/usage/l10n/'>the wiki</a>."
msgstr ""
"您可以<b>選擇</b>添加<a href='https://wiki.ultramarine-linux.org/en/usage/"
"l10n/#inputting-in-another-"
"language'>輸入法</a>，以輸入不同語言的文字。您的選擇將於登入後生效。\n"
"\n"
"選擇<a href='https://rime.im/"
"'>Rime</a>會有更多的中文輸入法，但這需要自行進階設定，故並不建議新手使用。\n"
"\n"
"您可以到<a href='https://wiki.ultramarine-linux.org/en/usage/l10n/"
"'>wiki</a>瞭解更多。"

#: src/pages/_09_inputmethod.rs:114
msgid "Search language…"
msgstr "搜尋語言…"

#: src/pages/_09_inputmethod.rs:142
msgid "Search IMs/IMEs…"
msgstr "搜尋輸入法…"

#: src/pages/_10_nightlight.rs:19 src/pages/_10_nightlight.rs:40
msgid "Night Light"
msgstr "護眼模式"

#: src/pages/_10_nightlight.rs:26
msgid "Tint the display with a warm tone at night to reduce eyestrain."
msgstr "夜間時調教至較暖和的色溫有助減少對雙眼的傷害。"

#: src/pages/_10_nightlight.rs:31
msgid "Night Light is not proven to help with difficulty falling sleep."
msgstr "護眼模式並未證實能改善睡眠。"

#: src/pages/_11_theme.rs:86
msgid "Choose your theme"
msgstr "選擇主題"

#: src/pages/_11_theme.rs:93
msgid ""
"Make this system your own with a splash of colour.\n"
"You can change this option later in settings."
msgstr ""
"選擇主題色彩。\n"
"您可以隨時在設定更改此選項。"

#: src/pages/_11_theme.rs:99
msgid "Some apps may not respect this preference."
msgstr "部分程式並不會對此設定有所反應。"

#: src/pages/_11_theme.rs:120
msgid "Light"
msgstr "淺色"

#: src/pages/_11_theme.rs:135
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: src/pages/_12_browser.rs:70
msgid "Browser Selection"
msgstr "選擇瀏覽器"

#: src/pages/_13_categories.rs:59
msgid "What Do You Use This Device For?"
msgstr "您會如何使用此設備？"

#: src/pages/_13_categories.rs:78
msgid "Confirm and Setup System"
msgstr "確定並裝配系統"

#: src/pages/_13_categories.rs:256 src/pages/_15_finish.rs:31
#: src/pages/_16_error.rs:44
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: src/pages/_14_installing.rs:54
msgid "Installing your Apps"
msgstr "正在安裝您的應用程式"

#: src/pages/_14_installing.rs:60
msgid "This won't take long!"
msgstr "很快就會完成，請稍等吧！"

#: src/pages/_14_installing.rs:68
msgid "Loading…"
msgstr "加載中…"

#: src/pages/_15_finish.rs:17
msgid "Your System is Ready"
msgstr "完成"

#: src/pages/_15_finish.rs:23
msgid "We hope you enjoy your fresh system!"
msgstr "希望您享受您的新系統吧！"

#: src/pages/_16_error.rs:22
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: src/pages/_16_error.rs:28
msgid "We are sorry, but there is an unexpected problem."
msgstr "不好意思，但我們遇到了問題。"

#: src/pages/_16_error.rs:57
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#. TRANSLATORS: this means "Previous page"
#: src/ui.rs:13
msgid "Previous"
msgstr "上一頁"

#. TRANSLATORS: this means "Next page"
#: src/ui.rs:23
msgid "Next"
msgstr "下一頁"
